「尋犬」各位手足入一入黎幫下手

波台唔見哂d死疤狗

好擔心佢地